揀女朋友真喺要揀脾氣好嘅(勸世)

覺唔覺得次次女朋友自己做錯嘢然後發嬲要自己男朋友認錯呢件事好on9?
邊條仆街發明呢樣嘢，然後再寫成語錄，然後覺得好sweet???

久唔久一兩次冇問題，但係唔係次閪次都係咁
點解連感情喺雙方去維繫咁簡單嘅道理都唔明？

揀男朋友定女朋友都係要脾氣好架啦

agggag

有得揀至得㗎 有女朋友已經好好

寧願無都唔好揀個要俾氣你受

男朋友咪一樣

你就下我 我就下你 咁咪算囉

喺喺喺 喺你老母

其他人激嬲佢但佢當你出氣袋先最難頂

如果你就下佢，佢唔就你呢

有時做人都辛苦，想揾個安樂窩姐，番到屋企仲要受另一半脾氣就真係好慘

咁段感情就好大機會玩完

如果女朋友因為緊張你而發嬲
又點計？

係咁就好，可惜係無理取鬧多，然後要我去遷就佢，已經用盡千方百計想去改變佢脾氣，但係都唔work

唔會亂發脾氣 已經好好

你哋男仔分唔分得出個女仔係因為擔心你而發嬲？
同埋個女仔如果發完嬲同你鬧完交之後，佢燒左啖氣再同你道歉，你哋會唔會覺得呢種女仔都好煩？

分得出
如果係你擔心你男朋友所以發嬲然後佢鬧你，就係佢唔岩，佢應該哄番你

唔會，仲好好添，我都想有個咁嘅女朋友

我好少發男朋友脾氣，有d都係無理取鬧既，但每次我都會同佢道返歉，如果係佢有錯就會指出佢問題，不過都會話自己發脾氣都唔啱

屌 好驚佢嫌我煩

但係佢都唔珍惜我

講咁多最後咪又係自己無market或者條女正想diu,最後認死狗

不過搵老婆就真係要揀個自己相處舒服，無壓力可以做返自己既，所以而家d on9成日女神女神個mindset根本自己個value低曬

岩呀
D女發嬲永遠冇分吋
無理取背呢d真係適可而止
氹極都仲嬲既話真係彩你都on9
我真係做錯野另計